[A/I/PC] 爐石戰記討論區#37 爆爆計畫8/8 1:00AM 美歐亞三服同時上線

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

80包個個抵唔抵課?

有冇亞服80金任務互解？

屌又話8月7

有冇習慣早上番工前打既巴打互加好友
LSTGD#4152

想解觀看好友個quest

補番，亞服

大陸ser 6am

lm

8月7夜晚

8月7好似係美服定歐服時間
亞服不嬲係遲一日

#3711 亞服
求加好友

唔好課金呀

中立

法師

牧師

術士

盜賊

聖騎

德魯伊

戰士

獵人

薩滿

以現有既deck黎講 zoo同藍龍德都大buff

爐石新信仰
威茲邦

一張卡就可以玩18副deck

有好多副都麻麻地

有冇試玩過嘅巴打可以列到有邊幾副dick

照道理就係官方每個職新果2套preset deck 所以
9職 x2 = 18副 隨機

有冇巴已經開咗預購包？

用過機械獵 機械戰 單數任務戰
zoo術 西瓜術 元素薩 心火牧
偶數聖 機械聖 樹人德 中速法

戰 獵 zoo術 聖都幾好用

法術獵有張發現秘密 唔錯

亞服80金互換
#4728

亞服80金互換
manop#3756

任務戰好好玩
下下打頭

頭半個月唔合卡 hea打競技場算

威茲邦值唔值得合

你可以試下用暴雪俾你個預組套牌打幾場rk睇睇

add我 manop#3756

Add左

求救 琴晚移民買左預購
但game卡係等候授權 跟手就無左
我收到google收據 信用卡扣左錢
但個卡包拎唔到 上客服又話無記錄
google又話幫我唔到 點算好

獵人傳說法術如果對面冇怪 啲怪可唔可以打頭？

同google申請退款唔得咩

合金卡
每次後手出金coin個下都值回票價

唔係成副金？

Lm

佢回我 退款要求不符合我們的政策規範

你將成堆野再交多次比客服試下

希望130包夠玩
咁剩番個7000金留到下次就唔洗課金

成副金 咪連粒coin都係金

每次130包都唔夠用
不過我係差唔多每副meta deck都會合黎玩

即刻要合張金既日日打兩場fun play當哂命

我而家都煩緊
轉左區搞到成張信用卡俾google ban左

為左慳少少

今次有副本關? 岩岩玩番

同上幾版一樣
免費副本
月尾先開

有冇粵語twitch台推介

rank就一抽入魂
比較定時星期一二四五 2000-2230

Briel 係競技場台 算打得唔錯
都學到野
如果天梯 粵語台真係無乜好推介
我唯一有睇開淨係得一抽入魂
但佢有少少偏向 娛樂台 多過技術台

WesOVO #4387
亞服 互送80金

合定金威茲邦

Added

收唔到invitation 或者我add你?

第一次合金傳

唔計女王炎魔退環境

下版哮斗薩好似好勁

pish

寫明打手下 唔得

亞服80金互換
四十多碼 #4728

80 包得3傳說
見到有你130包11傳說

電話版係咪未有得開

係咪要卡競技

零勝兩負

今次應該唔會清競技場(退環境/限時競技場活動先清)
而家打完>舊包
等今晚1點改版先打完>新包

改版送隨機職業傳說祈禱區

爆爆博士

thx

好想要

屌 80包得7傳

想要術傳spell或者德傳

想要法師傳spell同戰士dk

美服一陣中午01:00 就有得拆？

今晚1點啊 美歐亞都係

我地中国同胞又贏
唔使捱眼訓等改版

可以美歐亞服抽完直落陸服抽

想要金威茲邦

跟之前送dk, 武器個慣例，今次應該係送一張職業法術，暫時術士張法傳被睇高一線

合啦，全deck金卡抵呀

有可能嘅 不過官網有寫手下/英雄

For a limited time after Boomsday arrives, log in to claim 3 card packs and a random Class Legendary minion (or Hero card)—both from the new expansion—for free!

咁寫應該係一定唔會中spell

如果係咁我1/4既機會中爆爆

你提前開包開左幾多張職傳

130 > 13張

皮已負

亞 80g 互換 眾神的黃昏 #3413

sor 睇錯左 職業既話係9張
法薩賊戰 冇手下/英雄

今次係咪第一次有得提早開包
官方好似無話過登入送果張一定唔會重覆

傳都可以2張?

係都唔奇

我想問唔會重覆傳說
但如果我有普卡傳說
會唔會抽到金卡傳說
太少抽卡包唔太清楚

開齊所有傳說先會重複 唔理金卡定普卡

打arena打到燥 永遠人地combo都好鬼靚

今晚130包定英雄

加左#3583

溫馨提醒大家 今晚如果抽到好黑仔唔好上黎依個post住
見到人地啲曬命post會更加唔開心

亞 Jamie#3119 80g

課唔課多50包好呢，已經有80包

加左你 funkymonk 32908

課

好幾個patch冇課啦
希望呢個patch可以令我重返打rank既樂趣

玩奇跡賊偷到啲咁嘅野

亞服 RoyC#4319 80g

用左巴西大法課左130包

平幾多

US$36.38+US$57.52

ios係咪用唔到巴西大法

偷牌賊多左張4cost spell 同 legendary spell 有冇諗頭

唔穩定

萬一內戰 Tess=垃圾

今次睇好邊幾張傳？
爆爆

今晚就有得抽

今晚幾點有得抽

and 用左智利

巴西唔識搞，稅務資訊

聽日要早返工 但係好想今晚抽

total要開630包,諗起都興奮

你應該開到8 月9號先開完

人生第一次 一次過課成千蚊 打機
爆爆計畫啲新卡真係好吸引
130包

最期待係睇送邊張金傳

買左幾次台服個d
心理上好似有D分別咁 60包得3個legendary

術張855傳大獎 睇下邊個咁好彩

暫時睇邊d傳最好？

想問吓我用咗智利大法但到俾錢到就錯誤無法交易是邊到出現問題？攪左成日都唔得

爆爆博士

1點

俾到錢？收到信用卡通舍扣左clp40000(80包）？

沒丫但收到訊息扣左600clp～岩岩上巴哈看過好似話要打電話過去google 叫佢開外幣購買⋯⋯另想問下聽日重有沒個預購買嫁定一點開始開新包就沒得買？

好似係41000clp ?

而家都仲有得買咩？
唔係仲有幾粒鐘就開？

點解咁多

有丫就係諗緊一點過後得重有沒得買如果沒諗住用正價買算～

實無啦
我有google ac 買到但唔知點幫你

倒數1個鐘

爆爆博士金卡 PLZ

仲掙扎緊聽日射波定點好

你冇add到我

加左 一係你加我

有冇人已經開晒 等金傳

好興奮
倒數緊

80包唔知有無1張金傳呢

好撚眼訓

3金傳打緊底去抽

登入定先，一陣又爆server

blizzard薯仔ser

你唔要我個80金啊…

呢張必送？

我屌

術傳

我術傳

屌 1/4機會都唔中爆爆

...

抽中爆爆 送術傳

三十五包得3傳

開包專用bgm

50包得3張傳

80包5傳

60包7傳 一金 下個patch有排玩了

一播又中

73包得3張傳

金傳送爆爆 免費送術傳

屌牙

21把1傳對手下round打邊牌變個隻⋯中薩傳⋯是咪最差？

80中4傳

50包2傳
希望各位睇完心情會好啲

173包8傳

登入術傳手下
前十保底 德傳手下

130包 唔計送嗰D 有8張

金coin go go go

147包唔計送果d 7普傳2金傳

送左牧師傳說

送兩張金傳都係聖騎，cls
130包得7張傳說dklm

扣埋保底平均20包1張 差唔多啦

第一場先手無coin
法傷法 法傷aoe 屌爆對面zoo

70包計埋保底得3張

50包兩傳
免費送獵傳
預購金傳中藍龍德新玩具

金幣買左廿幾包中左三張傳說法術

開左133包，8傳

103包，7傳，1金傳！

145包 7傳3金傳

癡撚線嫁
點解隻機械鮑魚眼會玩得起嫁

登入送爆爆
金傳送聖騎 回雙倍血個隻

50包3傳 11史詩
買多20包 得1傳3史詩
仲要係術傳

神奇的唔知乜春好正咁 狗沖合左

場場後手 打coin前say個hi

金whizbang好好玩

屌拿星
抽到普通威茲邦
早知合左金先再抽牌

玩哮斗薩 應唔應該合新個張333傳說

dog已經玩緊果套otk牧 痴線

金係另計的, 即係你合佐金都會抽到普通
好似係

可以睇定d先
不過都好大機會入deck

術傳法術是咪廢野

官方講左有金都唔會抽到普通

一旦你擁有了某張傳說卡的金卡或非金卡版本，在你收集到該系列所有的傳說卡之前，你都不用擔心會開到重複的傳說卡。

我都諗緊合唔合金威茲邦好
金coin可能爽一兩場就唔會再用

想知威茲邦預設牌組係點
同埋有冇出場效果，對面會唔知你用緊威茲邦

new decks果度果堆recipes

對面唔知你用威茲邦

夠升到r5

冇 因為唔係戰吼所以入埸直接係隨機職 唔似單雙數

[url]
[/url]

建議新手合個金威茲邦
性價比太高

原來改佐
記得之前本身有普通大范,然後我抽到金大范

經典無改 巫妖王開始先有

無
不過用金卡版本
都估到係威茲邦

金卡就會成副都係金

係

全角色金卡金頭像

zoo超勁喎

toast玩緊果套otk德仲自閉過哮鬥薩
但難反制好多
暫時淨係諗到術士新卡同埋646

我都睇緊［sosad] 有點兒屈 啲人仲話隻機械克蘇恩要黎擺

個張機神克蘇恩算唔算好用?

646都未必反制到
可以用火占+憤怒整死自己

有待觀察 but toast玩到7-0了

啱啱發現自己有個張434傳

我諗留到佢最後階段即係凈番三張卡先出會好啲
不過如果佢係玩343+火占就冇得反啦
真係好on9

蕯門333會唔會超載两次

抽中晒兩張德傳說卡 但我無藍龍

開左成粒鐘都未開完

小號抽中威茲幫
玩咗兩粒鐵 暫時好有新鮮感
睇定d先決定合唔合金卡

有無人整左戰士副機械人玩

130包7傳 仲要抽中大獎.... 855術傳

120包中5傳 (1金)
加埋一張免費 + 一張預購金卡

total 7張全垃圾

我有呢隻金

多左張744 國王德連武都可以唔洗帶
試下可唔可以國王德上傳先

83包7傳 計埋佢送果2張9傳

97包6傳，計埋送嘅8傳

145包 13橙1金橙 + 送2張金橙

正身一係唔合 要合就合金卡

死聲牧有直播主玩未？

上星期買左兩次，都係clp40000

我都係咁，收到sms 但入game 購買失敗

只要聯絡google 客服，等佢幫你開通就ok

好簡單

仲要係台妹

傳說金卡

80包計埋必中得3張傳

想合威茲幫個d真係睇定d先 meta穩定左之後就應該冇咩人用

今日見到有條友玩心火牧 拎隻光輝元素加隻替死者不停刷神聖精神同鮮明夢魘 但手速唔夠快比我放到瘟疫

51包3傳

淨係可以感受到全金卡已經抵合

500包差兩張史詩先齊

合黎都唔係真係為左用架啦

課長

一張卡可試玩
18套×3年×3次更新=162套卡
除左冇塵仲有理由唔合

83包中得三傳.無運.

搞到我都仲想課多d
但威茲幫姐係有咩卡可以玩?

網上話。點卡庫>組卡>職業。
之後左手有3套卡，除左經典就係了。

無塵先要合
有塵直接合副deck出黎

暫時有咩新deck玩落係勁？

狗哥依家玩緊個套OTK牧師幾勁 不過好食手速

暫時都係舊deck換幾張新卡
新deck暫時好似都係得otk牧同機械cthun

點判斷對手係咪用緊Wizbang卡?

機械cthun 點砌？

我都抽到

dog玩緊
生物剩係放火占 末日預言者 434新德傳 加基森 744降cost新卡 機械cthun
其他都係法術

點整空自己手牌

岩岩個場 dog抽乾deck
手上兩張自然化 一張啟動 一張月火術 一張機械cthun
對面戰士變左爆爆博士 唔撚落怪 pass
pass左幾次 dog投降

琴晚淨係睇左幾場toast玩
淨係放火占 434 加基森 機cthun 其他放哂跳費 低費法術
好似容易d fing走哂堆手牌

加基森狂抽猛抽

而家比偶數術放646 燒撚哂啲自然化

toast試過落dk對面唔整死果兩隻1/5
自己又無方法整死哂兩隻 之後拎走左

比人snipe到傻

有無人知iphone睇twitch點關個chatroom
office部電腦block左睇唔到

竟然比我觸發到40包一傳個保底機制，爐石真好玩 #haha#do

唔知係咪因為一路抽一路買包 試過一次連續5X包冇傳

一路抽一路買包都無影響
5x包都係同一款卡包?
無可能無傳架喎

回鍋想問一下
今次改版係咪會送金卡
小弟開左13包
一張登入送既PALADIN同保底個張WARLOCK 傳
兩張傳說都無金
係咪無問題
麻煩哂~唔該哂巴打解答

想試下獵張755傳

諗緊有咩方法整死堆炸彈
要靠3/2/2全體+1攻?

送金卡係要pre-order先有
你咁樣係正常

唔該哂巴打

I know that feel, bro, 不過同一系列40包一定保底喎

333 中立攻血互換
434傳
不過唔知可唔可行

仲有中立627整死2cost以下都得

crazy people

機械單聖幾勁

淨係記得剩30x包出傳之後到剩252包先出傳

好似ok喎 鋪夠7隻之後536死聲兩次之後333交換後
直接炸28

計錯左，應該係3年×9套×3更新=81套。

應該係你記錯咋
如果你一路開有record既話可以send比briel研究下

點解係3年 正常張卡淨係用到5個expansion
5*18=90副? 定係每次更新淨係多1副 無留意

有啲會兩副新 有啲一副舊(不過加左幾張新卡) 一副新

70包7傳係咪算多

我六十包一傳

放置番一排冷靜下

153 包 抽中9張傳

211 next battlecry twice 原來對新傳333 冇用
諗住可以4 x 嗜血術

屌老母
棄左game兩個月
諗住課返次玩下
53pack得2傳說
逼我棄game，屌

咪撚再推單數聖啦 悶唔撚悶啊

新傳直接將下個spell放一次改為放兩次
就算一turn出10次3/3/3再放spell都係放兩次
同以前brann個機制差唔多

BZ:四個月後見

其實抽包唔應該用幾多包計
抽之前set定幾多張傳說就停
除非覺得自己好好彩淨番幾包都開到張傳說
直接課幾十包就最好計埋自己有幾多金
用金買卡包補埋最後一張傳就停手

可能記錯既 今次抽左成粒鐘冇record到
下個expansion會試下record

滿足 120 17傳

最緊太忙 唔記得預購 搞到唔想玩

屌

你睇上面預購左50包都一樣唔想玩

預購左50包少傳到食左屎咁
都唔知係咪逼人課80包

真係運氣問題
你睇上面
又雙傳又金傳

多左d快攻想偷雞，即刻放返兩隻hello博士撚下狗

630包得1金傳

有幾多gold?

威茲幫 其實係用咩卡?
每個職業preset 果堆?

pity timer 係40
唔記得是咪官方

120 包 雙金傳

627

想試下deck
見親都係單賊，zoo哩啲

要玩捉番佢哋了

大家認為應該KEEP住咩卡唔好拆 等佢NERF果時爽賺塵
個人認為牧張546真係太屈

懶了
之前都有諗過咁做 但一粒制拆曬太爽

天下武功 唯快不破

83包計埋送嘅2金6傳

你指唔計保底嗰兩傳?

如果六十包有三傳都叫average既

計埋preorder同送
90包8傳 但得一金

50包4傳
仲有4千蚊諗緊買唔買哂爆爆 出左合體好似好撚勁

533/沉默都好易解 查實

元素薩不錯

出新卡玩番
好過癮

未同以前翠玉德咁 又一cancer

屌
53 / 2傳
屌屌

40包2傳
仲要廢傳 我都屌晒鬼

快攻全部都擺1/3扣五血 全部都可以玩heal

收撚皮啦你 好撚好笑咩

入張646好似冇乜用

jade druid一張卡無限洗 唔計646既話
兔仔賊要洗麻煩啲
而且

賊邊似druid咁撚多嘲咁撚多護甲

留名
開咗45包
中cthun 同 druid 434
送咗戰士嘅爆爆

賊好多時間輸用臉解獸

1包1包抽抽抽下又抽左張金傳

有冇咁易中金

朋友 我好你小小 第38包
好撚彩唔再課比依隻驚

但係術自殘方法多好多
無咁易heal到

1費呢張勁唔勁 我新手第一次課80包
拆唔拆張金傳 合金威茲好 ?

38/40一傳
幾耐冇聽過

留啦
識補cost幾勁

我放晒兩張都係狂輸
上網睇教組德deck, 本身無藍龍無蜘蛛 好多卡都無

冇藍龍玩token 不過呢個版未知住

金傳唔好拆住先
尤其係德
好多勁卡

咁多快攻想偷雞

新手無卡無粉既話就算合威茲都唔好合金
暫時用到張金傳既話可以試下TOKEN德既
不過都唔少史詩傳說要合
唔建議拆傳說合其他DECK 除非你真係好憎果隻職憎到以後都唔會玩

點解成日入點都等候中

80包 出齊德傳說 可以玩OTK德0交流

好 一致通過 唔拆

malygos 睇來下年真係講bye bye

太燒腦

最多人憎應該係牧師

如果有mech'thun呢張唔算核心但係呢張都用到

### degenerate
# Class: Druid
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) Innervate
# 2x (0) Moonfire
# 2x (1) Barkskin
# 2x (1) Biology Project
# 1x (1) Floop's Glorious Gloop
# 2x (1) Lesser Jasper Spellstone
# 2x (1) Naturalize
# 2x (2) Wild Growth
# 2x (2) Wild Pyromancer
# 2x (2) Wrath
# 2x (3) Ferocious Howl
# 2x (4) Branching Paths
# 2x (4) Swipe
# 2x (5) Nourish
# 2x (6) Gadgetzan Auctioneer
# 1x (10) Mecha'thun
#
AAECAbSKAwLx+wLF/QIOQF/pAf4B0wPEBqQH9gfkCJLSApjSAp7SAr/yAo/2AgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

我又無咩職特別憎
係薩同獵特別唔想玩 依兩個職既deck大部份都好無聊

thanks大大

我想問下係咪無方法睇自己仲有幾多包到保底

無
一包一包咁買

你有7隻係場仲點樣出537同333

係喎 最多都係5粒炸20
多左果2粒我自己吞番

唔該巴打

美服rank成地都係zoo

最盡計到四十包到一定有一傳

好撚夕多zoo啊

拎副大法出黎掃

唔好呀 玩big mage生仔一定會成身屎眼

對big spell mage咁大仇口

big spell完全係自己玩遊戲
meteor -> flame strike -> arcane artificer -> blizzard -> frost nova
turn 9 jaina = 右下角

big mage cancer咩？

大部份控制deck一樣都係解場解場解場

cancer就一定唔算
不過每個人都可以唔鍾意一副deck既

有咩deck係唔cancer

呢家版本最強係咪藍龍德
冇藍龍紅龍諗緊課唔課60經典

而家先先改左版13個鐘
好難話到比你聽咩deck最強
淨係要紅藍龍既話就咁合算啦
同埋我覺得藍龍好大機會下年名人堂

新expansion有咩可以counter zoo?

岩岩睇到個deck 好似好好玩咁

上一版既話單賊雙薩控法
今版zoo buff完之後唔知雙薩同單賊打唔打得贏
控法就應該仲係優勢

我都覺
個combo太易打
唯一缺點係前期冇咩野頂住個場

藍龍德有散播瘟疫同埋咁多疊甲已經唔算好驚快攻
係死聲獵果種順起上黎t4,5就2,3隻5/5係場就頂唔住

岩岩玩完中速死聲牧
唔知點講 防守力真係差咁d
冇清怪冇嘲諷搞到好被動
搞到好似玩盗賊咁

依家全個twitch都玩緊otk combo

暫時好似牧1/1衝鋒豬仔加test subject冇限加血大法最好玩 (冇話最勁)

反而理解唔到odd paladin點解長期第一
大家手牌都順既話真係得賊先比佢恰到
對住zoo直情比人完爆

就係見到otk勁到仆街先心動諗合唔合
牧1/1衝鋒係咩黎 未見過
大法得罪講句冇咩遊戲體驗
捱到T5就贏一半

zoo最驚就係冇手牌,呢張真係玩zoo一定要整

otk擋唔擋得住快攻

用兩隻2/2/3,兩張鮮明夢魘,一隻1/1/1,一張心火,一張顛顛倒倒,做出黎既超爆笑combo

maly rogue 而家少左牌都幾好玩
big mage 前期兩隻龜頂你aggro,中間一埋board clear 後面jaina elemental吸血
要counter就要玩OTK,但係前排80%都係aggro deck
odd pally, odd rogue, zoo lock一地都係
一玩hand lock就永遠都係big mage

其實big mage唔係真係咁cancer但係我本人真係好憎

玩到手抽筋

絕對唔同意 打快攻就可能係捱到aoe就得
同埋如果血量比對面壓得低既話 就算手上有9都要諗下幾時變身最安全
控制內戰就更加大把野要諗

zoo warlock勝率已經突破天際

時間過得好快

對上改牌單雙卡

手快快合左張單數傳玩獵

咁就四個月

1抽3 +2/+2 3/2/2 幾張新卡都好勁

單數獵威左幾日就收哂皮
好彩單數傳仲可以玩單賊單聖

威左一兩日就全部變哂call to arms

好想合術傳spell
又想合薩333 玩元素薩

合啦 依兩張應該都唔會伏

想拆撚左張金mech cthun

點強化zoo內戰好

855 真係拆得
冇得無限召怪

if you can't beat them, join them

mc tech

玩撚左幾個月快攻 玩到悶
上到r5卡住左
想玩otk德又驚佢比人nerf
轉咩好 有冇推薦

巴打可唔可以share list

### zoocum
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Flame Imp
# 2x (1) Kobold Librarian
# 2x (1) Lightwarden
# 2x (1) Soul Infusion
# 2x (1) Soulfire
# 1x (1) The Soularium
# 2x (1) Voidwalker
# 2x (1) Voodoo Doctor
# 1x (2) Prince Keleseth
# 2x (3) Doubling Imp
# 2x (3) Fungal Enchanter
# 2x (3) Happy Ghoul
# 2x (4) Lifedrinker
# 2x (4) Saronite Chain Gang
# 2x (5) Doomguard
# 2x (5) Fungalmancer
#
AAECAfqUAwKc4gKPggMOMIQB9wTOB8II9wybywKfzgLy0ALR4QKH6ALv8QL09wLT+AIA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

張薩333有咩combo勁？

依家rank13 諗唔到用咩上分好

唔覺otk德有幾屈
一張646 你已經可以右下角
Otk術都還好 但快攻要頂住
其實岩岩先改版 起碼一星期先定
Btw 睇好聖騎 好似幾勁

唔好咁衝動呀巴打 一陣otk真係勃起就喊出黎

新既odd paladin? 定mech
都有諗過 張7cost法術幾屈
抽中luna’s pocket 點配搭好

未日好似好卡手咁

無自然化可以用靠4/3/4COPY之後用火占自殺
如果對面咁樣防6/4/6既話無得點COUNTER

冇炸雞算乜野aggro

Mech呀 但副野應該貴
要睇定d先
因為我冇果兩張新傳

Luna”s pocket 今朝睇dog玩 張野唔好夾
反而我鍾意佢副法傷法 快攻一流 又可以直打面

究竟賊張傳說法術 係點用

唔理後面d 牌 加速抽到有用既
玩單數一流

係會抽到滿手定係抽到疲勞為止

fatigue 架 比你幾個回合內end game

Zoo 其實會唔會放dk?
變身打一波好勁

抽哂成副deck 直接入fatigue

而家好少放 太慢

turn 5 /6 就贏 唔會落啦

隨機deck 個張傳說幾好玩

沉默剋死合體

上個版都仲會見倒
今個版又多3定4張ZOO卡
勁到痴線

有冇偏控既卡組
真係好撚憎玩快攻

藍龍德

之後種到211就發la

隻垃圾術傳連自己無限洗自己都做唔到

抽中左

golden coin

牧個張新傳有冇咩deck可組

想砌副王禍MIX兔仔賊
但又好似兩頭唔到岸

[img]
呢張又係for fun..?

望番轉頭黑巫森林好多傳說都冇乜用
用嚟用去都係嗰幾張

所以今次睇定啲先

有一張肯定冇用先

中哂法傳 薩傳 好似冇deck啱用

屌牧師冇野玩

otk牧好勁

薩傳邊張
台面變身有機會用到

哩張冇用

我都知
組左隊死聲龍牧加心爆
係咁抽
但我想玩偷牌

333 好勁wo

100包得7傳

配咩用好
元素唔夠塵合

130包連 5張 係咪跳得

otk牧

80包4傳

BTW 1張金

我玩元素 , 電影薩都可以落
可以試下玩token shaman

俾左負評

155包7傳3金傳

本身真係唔預咁少

成條梯都係ZOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

大法幫到你

Otk牧係咪即係任務死聲心爆？

我溝埋龍玩
咁上下啦

頭先俾人復活加兩隻1／1費倫心爆死

打緊area，賊勁到 暫時10-0
張新5/4/4勁撚到

80包 5傳 1金傳

333配咩都勁唔洗問啦
以為佢中張spell

有無otk牧deck參考下

薩滿張傳法好好玩 回手獵人張10/8/8係咁buff手牌

6cost 回24血 冇超載

佢送咗張金嘅畀我

6cost收頭十傷又得
8cost 全場加6攻又得
幾勁

打rank 見到幾個心火牧，9費想用心火野豬otk , 結果出錯次序跟住失敗咗直接投降

仆你個街 t3咁嘅場面點撚樣打

岩岩有人同我講heal zoo唔勁
我心諗 屌你老母成個ladder都係

我見過t1鋪4隻先後投左

我日常啦

牧真係好cancer
齊卡t7otk
過4taunt 以上
64以上
冇咁齊都可以t9otk

嚟緊應該會nerf張vivid

Topsy Turvy x 2
Power Word: Shield x 2
Stonetusk Boar
Test Subject
Bloodmage Thalnos
Dead Ringer
Divine Spirit x 2
Doomsayer x 2
Loot Hoarder x 2
Radiant Elemental x 2
Shadow Visions x 2
Spirit Lash x 2
Twilight's Call x 2
Vivid Nightmare x 2
Mass Dispel
Sandbinder
Witchwood Piper x 2
Psychic Scream x 2

DOG VERSION
好似係

有冇人玩賊隻兔仔 好似幾正

打純控制多數都贏

唔係術士
T2見呢個場9成投得

打術士一起留定AOE

等我用西瓜扮快攻先

除左術仲有邊個有2費aoe

點用西瓜扮快攻

入晶化師同1/2/1

你Cost 1落 212都已經係Zoo樣啦

121

睇trump段片笑死我

德仔真係好撚冇腦 岀隻744藍龍變2費 直接两揮两月火帶走 之前武器至少叫有得拆下 宜家根本防唔到

今個patch平衡衰撚到
而家就算包剪dup都有得打下
而家完全無得打

做個快過佢嘅COMBO囉

堆新卡既interaction 幾時fix
855齊章loop得幾次

睇怕依2年都玩唔到控制聖了

啱啱砌完第一場試下就成功 好爽皮

加一
不過打動物園好撚辛苦

我頭先都係打動物園
狂buff armor, 勁抽卡。 耐唔耐放隻有effect 嘅minion出來比對面打下唔駛打面
如: cast a spell draw a card 之類
個board真係太大就 pryo + swipe/starfall combo 清住啲拖多1,2個turn

畀人4turn打爆咗
一開波已經鋪到成場都係野點打

睇你t1,t2有冇抽到 wild growth/biology project/innervate 是但一張同埋swipe啦
如果t4之前有晒呢兩張正路T4 動物園就算你clear 唔晒都起碼帶走啲用嚟buff嘅動物
如果抽唔到mana tempo card同埋aoe card 對住動物園都可以concede.

成晚淨係輸兩場，一場輸畏otk牧，一場輸畏heal zoo
呢副嘢真係屈機到痴線

不過我諗都係頭幾日先偷到雞

玩左幾場otk牧同蹦蹦兔賊 幾好玩 用呢2到爬下傳先

otk牧幾好玩

最怕唔係bug 係暴雪cap 左

好多人抄完副deck淨係識扔哂牌最後10+1唔識變通
琴日有場打mech chtun 對面手上得番innervate, 10/10/10, naturalize
佢有放dk所以場上有兩隻1/5企左係度 我每turn淨係天生技pass唔解佢唔比野佢自殺
點知對面死都唔肯就咁空場扔隻10/10/10出黎 打多幾rd仲要投埋

試過鳩扔隻 10 10 10出去扮on9仔，人哋解完bm我，然後用434＋自然化收佢皮

今日個brawl連續三場開頭開到T4,5先知對面唔識玩,冇神神一野自然化我D怪,局投

搞左半個鐘先贏到第一場,仲要咁啱抽中brawl quest

亞服80互解 #3583

我都抽到brawl任，英雄級難度呀

賊張4cost spell 係依家快攻世界下實在太慢
好想玩偷牌賊呀

結果機械合體deck係咪只係笑話?

死聲藍龍賊

cthun戰真係好冇腦

係咁抽卡 抽到底就用傳說法術+盾猛打死隻mechathun

唔講都唔記得戰士張傳說法術拉到出黎

強烈建議各位玩中速控制嘅巴絲，起碼帶一張skulking geist入deck，可以阻到唔少combo

其實d合體卡, 玩左2日已經好多人防備
全部帶哂AoE係身

但係要夠甲先殺到 仲會比646收皮
德好似穩陣好多

唔係調番轉合體先唔驚AOE咩

我用左佢提供果d decks玩左幾場, 好多都比aoe打爆, 術士掃幾下d機械唔見哂
等緊meta decks , 我估機械聖騎幾有前途, 有無盡大軍復活一下

打過幾次機械聖都係BUFF到隻野勁大隻
無沉默/變形係手就睇住佢每rd都貼個buff上去咁

想合佢張5cost中立機械傳玩

實用 冇伏

又或者可以試下死聲賊,前期狂產5/5,中期狂產7/7,後期炸雞or中立mech傳加冷血收頭

都幾勁ga

444射我頭4血, 再回手射多我4血
brawl d人係咪on9架

終於過到
試過比對面自然化*2

俾佢清完場 留到最後先出d盾.. eg bring it on

第一場對面ON9
第二場先過到

Zoo嘅天下

仆街 宜家dog副免仔賊正到
連贏幾鋪 中間仲要2鋪zoo
佢buff完隻兔 一下合體吸返曬d血

忽略左佢係機械種族

睇緊
唔好吹奏 一陣又一車車人用

暫時睇zoo最變態

長青DECK係咁架喇

吹奏都冇用啦
剩係傳說都6張
有幾多個玩得起

但得一張機械新傳啫

如果上一兩版有玩開任賊應該都OK
zola sonya dk上版都有用

有無deck code參考下
自己砌極都好廢

係 又唔洗新epic

仲有張5cost法術傳呀

上twitch啦
佢有個制可以比你禁copy
如果你講緊dog副兔仔賊既話

終於俾我topdeck返次

用法術傳召全場?
抽中咗但唔知點用好

係呀,幾隻法傷手下抽到手上就gg

用法術石復活果種會唔會易D
淨係驚羊/蛙

亞服互換80金
#3583

有冇人可以借副藍龍牧俾我參考下

砌左副藍龍德都幾勁

笑死
kripp玩mcthun 對面出隻marin打斷哂佢

有冇人玩得掂dog副手速牧
好癲

有冇啲咩實放主打競技場會講多啲點解揀卡點解咁出個啲 新手向

研究緊miracle rogue +4cost spell + tess
暫時未遇到內戰 係輸過一場比炸彈獵
玩法都係 穩住前期 用盡方法抽牌 最後睇下好唔好彩
都係for fun only
對快攻好難打

牧師勝率不忍直視

但我睇好任務牧

亂鬥包開左張金藍龍

OTK幾好玩喎

應該好少台會每樣講解
但間唔中都有講下既
睇Kripp hafu
Amaz都ok 但我夜晚會睇thijs爬rank多

台灣有個叫無口君打arena幾好

我用手機都玩得掂 5連勝中
根本思路夠清晰嘅話唔會唔夠時間放法術

想問
BLZBNTBTS00000028 ERROR 點解決?
GOOGLE 左都冇解
自己IT 撚本身冇BLOCK BATTLE NET

玩心火牧好過啦
將舊個心火牧 心火換顛顛倒倒
即刻玩得
而且又唔差得去邊

80金 亞服
sam#33962

睇黃鴨而家有副新既機械心火牧
不過無見過人實戰用

我完全唔改版
改張心火變顛顛倒倒算 1費變0費差好遠
最重要可以搭火占
其他牌照舊

加入左zoo之後個人精神左開心左

點解咁多deck都放藍龍
利申 上版冇玩

琴日試過有場zoo 起手全部4455

見倒好隊友
一場就過BRAWL

太易召出黎

我想問問邊張卡係叫藍龍
因為我玩英國版

經過今次儲金開包後 藍紫卡都好少 傳就唔洗講
課金其實有咩用 又少塵 超級重課唔計啦
咁隻驚就算真係想課黎合主流卡組可以點課法

唔介意聽英文嘅話，外國有個叫Shadybunny嘅唔錯，佢成日會講返預計到對面有乜牌，然後先出牌

Malygos

英文版

我以為係蒼藍龍, 點知原來係條龍係藍色 所以藍龍

合唔合藍龍好
見套套控deck 都有需要

我都係

5條9分嘅龍各有顏色
MALY 藍
YSERA 綠
ALEX 紅
ONY 黑
NOZU 黃

好似係

咁deathwing呢

睇定D啦 我都等緊

點解次次都爭一場上就可以連輸番7場出去
人地個個zoo就屌到我maly rogue渣都冇
好啦我都玩zoo喇 就咩big mage, quest priest出哂來

deathwing先係黑龍
onyxia同nefarian係佢d仔女

好似係
ONY係黑龍公主

藍龍絶對係SAFE CRAFT喎

聖騎繼續做毒撚

deathwing係黑龍
onyxia係deathwing個女

獨眼巴 隔離po有人扔西瓜召喚你

邊度

驚blue 棄左未

棄左 所以連po都冇留意到
玩唔到咁多隻

個個新手咁有米買左ac就棄

玩得FGO多

呢隻先最應該棄

最難搞真係好肝 ...

藍龍賊點組

有新張紫卡係咪唔洗頌魂者都得

想問爐石戰紀同爐石傳說系咪相通

台譯同大陸譯法

我知吖 但系我有個朋友系挽緊大陸果隻 吾知點解我加吾到佢

唔同ser add唔到 好似係

有冇方法可以一齊挽 用爐邊得5得架

### お前は
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Preparation
# 1x (2) Bloodmage Thalnos
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Evasion
# 2x (2) Eviscerate
# 2x (2) Loot Hoarder
# 1x (2) Razorpetal Volley
# 2x (2) Sap
# 2x (2) Shiv
# 2x (3) Fan of Knives
# 1x (3) Necrium Blade
# 2x (4) Elven Minstrel
# 1x (4) Kobold Illusionist
# 2x (5) Necrium Vial
# 2x (6) Vanish
# 1x (9) Malygos
# 1x (9) Valeera the Hollow
#
AAECAaIHBrQD7QX3wQKA0wLw5gLe+gIMigG0AcQB+wHNA70EmwWIB4YJ2+MC3+MC7PwCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

挽你老母

唔答5p仔

痴撚線 一句野錯幾隻字

咩deck剋zoo

Even lock

暫時用心火牧打
感覺唔錯

生而平等
亡語
潛行者

if you can't beat them join them
我就是成功例子
已合呢張

岩岩玩緊治療zoo
落左隻護光者 對面出治療之雨
佢回一滴我就加兩攻 最後變左2x/2
對面即投

其實威乜乜贏咗計唔計嗰嗰職嘅500金勝場

基本上全部控制deck 但玩控制點對付德魯伊又係一個難題

係咪佢已經輸左 臨投降前想睇下隻護光BUFF咋

個tavern brawl好白痴 要合作打boss
第一場條友唔知做乜殺我唔係打boss
岩岩個場終於合作殺左個boss,但唔知點解對面爆左

真係直落狂嬴 heal zoo op

今次有咩新deck上到T1
機械戰點睇？但係唔中張dk

ANIT-META

我都唔知點解要放哂RIN同武器
我玩左5,6場隻10/10都係武器拉左出去

玩落同以前控制術差唔多
係rin唔知咩match up有用
暫時玩7w1l
輸果場輸電影薩 成堆野都拆唔到佢combo

我法師出左複製體秘密

對面出左合體既機械，冇複製到

因為合體機械唔計打出?

想用德上傳說 各位有咩推介

藍龍/token

都合理既 隻怪當buff

有冇deck睇睇

國王德姐系要啲咩

已加入
### Zoo Warlock
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 護光者
# 2x (1) 靈魂之火
# 1x (1) 靈魂收藏器
# 2x (1) 靈魂灌注
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 2x (3) 殘影小鬼
# 2x (3) 真菌附魔師
# 2x (4) 吸血蚊
# 1x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
#
AAECAf0GBK8E8gWc4gKPggMNMIQBzgfCCPcMm8sCn84C8tAC0eECh+gC7/EC9PcC0/gCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

### Zoolock
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Flame Imp
# 2x (1) Kobold Librarian
# 2x (1) Lightwarden
# 2x (1) Soul Infusion
# 2x (1) Soulfire
# 1x (1) The Soularium
# 2x (1) Voidwalker
# 2x (1) Voodoo Doctor
# 1x (2) Prince Keleseth
# 2x (3) Doubling Imp
# 2x (3) Fungal Enchanter
# 2x (3) Happy Ghoul
# 2x (4) Saronite Chain Gang
# 2x (4) Shroom Brewer
# 2x (5) Fungalmancer
# 1x (5) Giggling Inventor
# 1x (5) Leeroy Jenkins
#
AAECAfqUAwSvBJziAuL4Ao+CAw0whAHOB8II9wybywKfzgLy0ALR4QLY5QKH6AL09wLT+AIA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

我都唔知點解用
Giggling Inventor

玩返送禮mill warlock
入返336
有新中立1/1死聲召1/1 補返村民個位

80金互換

好多zoo 玩藍龍牧比人打到變弱智
都係打番競技場算

im in!
zoolock 平靚正真係
呢個patch必合果張傳

好多人講呢張

唔知合唔合好

唔知呀

但對手確實打出左張機械架喎

落佢跟住落埋433 奪魂者 (唔知有冇記錯 總之433史詩啦)

美服80金互換
felix425#3204

其實藍龍德除左術士新卡變惡魔之外可以點counter?

用快攻打死佢

R3-legend用咩deck好
用zoo 係咁比控制counter
卡住上唔到去

快攻打佢唔死，德張6費好擋得

35包5傳 9紫
近兩年最好既一次

轉電影薩反cup

除咗牧 仲有咩otk好玩
而家玩緊死聲藍龍賊 打快攻或者抽唔到都被人收皮

果張傳係咪去到必合
得返5000塵仲考慮緊

計

暴雪邏輯

合體唔會觸發秘密

可以改變你1個回合
我覺得好大分別
由其mid game冇卡岩洗既時候

奉勸一下新手(如果仲有 ),要小心唔好咁快all-in zoolock

佢個勝率已經挨近56%,好易重滔上版雙數聖個慘痛經歷

今期流行 流行椎名林檎

Giggling inventor都算係今個expansion 最勁neutral

我見好多人用係zoo 但係都係好似格格不入咁

上網check完

Elven Archer彈性好多

佢改廢d卡會唔會退塵

會 淨係退改果張
Zoo應該唔會郁一兩張就完全玩唔到

搞到仲心大心細合唔合張1c傳

合啦
zoo咁平就算nerf卡都唔痛

貴極咪又係新傳法術+親王

親王仲要大把其他deck用

以blizzard性格一定唔會郁你張傳,九成郁d藍天白雲

好耐無玩
最近想玩返有冇d最基本好用既deck介紹

zoo由2014年玩到呢家 你話呢

zoo應該冇咁易一野nerf到變傻仔既

治療zoo都係上版版尾先爆出
諗到呢副deck既人真係天才

有冇TG谷?

雙數薩到宜家都仲可以對zoo優勢? 我玩過1場係比對面打到還手機會都無
我1費圖縢對面1費buff coin小鬼我已經比人打到仆街

但係zoo一早已經存在

新卡 係咪加左傳法 小鬼幻影 同 1蚊+22？ 仲有冇野加

雖然hsreplay評雙薩t1
但我完全唔覺佢值t1

我都唔覺

我覺好大機會郁食屎鬼,一來得zoo用,二來郁完應該剛好拎走1-2%勝率令zoo變正常

依家有得汁嗜血 可能好d?

睇蒞你好憎zoo
不過我用緊都好憎

係幾憎

不過我都主力用緊

打唔贏 就加入..
不過 如果抽唔到親王覺得副野唔係好勁

唔介意佢nerf zoo
但唔該nerf埋druid

紫奶勁左好耐

依家玩一套有落646又抗快攻嘅deck
可以輕鬆上
啲人一係諗住偷雞一係就試新combo
啲combo大部份都要一費

控術可以落齊aoe 6/4/6 爆deck/變惡魔破combo
不過未諗到對其他控制有咩win condition

打控制唔係著數咩..
有得爆牌
223 同琳恩

togwaggle幫到你

我抄果副無1cost爆自己怪回4
如果對控制未必一定開到rin
仲要考慮埋掛武器個問題

不過暫時實戰未對過控制deck唔敢肯定

玩左賊提供果副"死金的元素試用", 死亡之聲卡組黎
出到2/2死亡召回7/7機械龍再觸發死亡之聲2下就2張7/7 幾好玩d combo又唔算太難出

1費 假死 5費假死兩次

6/2/2果turn如果搭唔到死聲刀既話好易成個節奏輸哂
同埋5cost將開死聲太重太易卡手

屌even warlock 好撚on9，控場/回血/巨人/77惡魔/DK
對快攻輕鬆控場，對control最後用10/10/10完場

假死兩次正常應該3cost左右
加上賊有prep 如果再整低d就好易配西瓜整到好多奇奇怪怪既otk combo出黎

等緊meta decks 暫時玩住佢提供d template卡組試下水溫先
佢仲有果張召喚卡組其中一張手下變成1/1, 抽中出機械龍果張又7/7
果張5 4/2 發現一張死亡之聲手下都幾有用

咁我合啦 唔該晒大佬意見

依家已經有
422狗頭人，準備，雙假死
生兩隻藍龍落場
仲有4費比你射
背刺死狗頭人加1藍龍
假死武器加1藍龍

如果唔整做5費一定會有更多combo可以玩
暗閃可以減怪cost prep可以減法術cost

玩落唔易
控血量好難
依家十幾血已經斬殺線
唔覺意係咁抽牌好易死

雙術成日係1x血左右真係好易出事
玩mech chtun既話好易搞到卡手輸埋快攻

呢隻龍同聖隻蛋都好煩
合大隻左
清又唔係唔清又唔係

清完出7/7果下先正 好多都帶哂沉默解場

我都玩緊控制術
暫時感覺最驚唔係控制 而係mid range deck
基本上好劣 對面係咁出大怪根本解唔曬
又冇得好似西瓜咁無限生939

出咗套機神牧 幾撚勁
大家覺得有放任務勁啲定唔放勁啲

有冇巴打繼續用Kingsbane 222好好用

岩岩R4撞到副大貪到落埋任務
俾我一張惡魔研究計畫 換撚左佢機械cthun
投撚左

原來張牌咁用
但我覺得落埋任務前期好過啲 起碼有兩條命
至斃係驚卡手解唔到任就做唔到combo
放哂啲combo出嚟 然後彈隻588上手

聽講三條藍龍可以合體

薩傳double 6費法術有冇得諗？

521隻嘲諷拉兩隻有盾既12好煩

BLZBNTBTS00000028 error
裝唔到
有冇人有解?
自己做公司IT 冇BLOCK BNET
試曬D SOLUTION 都唔得

hello hello

問下blizzard 客服

而家個meta有咩類型既midrange
就咁睇最驚應該係tempo mage

arena因為呢隻撚屌野輸咗兩次

機械聖好難打
雙數術其實都難 兩巨人兩隻477 lich king

打過一場機械聖
唔知係佢砌得奇怪定牌唔順
成場都無乜壓力就贏左

自己用定人地用?

### 自訂德魯伊
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 弗洛普的神奇黏液
# 2x (2) 樹木學家
# 2x (2) 野性之力
# 2x (2) 野性成長
# 1x (3) 兇蠻咆哮
# 2x (3) 綠化造景
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 幽光之林
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 森林之魂
# 2x (5) 活體法力
# 2x (5) 滋補術
# 2x (5) 秘法暴君
# 1x (6) 散播瘟疫
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 2x (10) 堆肥吞食者
# 2x (10) 終極瘟疫
#
AAECAbSKAwTmBaDNApnTAsX9Ag1AX/0C9wPkCIbBAofOAp7SAtvTAtfvAt/7Ar/9AtWDAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢副造林德幾好用

屌你老味場場都打ZOO

呢隻嘢搭聖騎把銀劍勁撚到痴線

其實521係冇咩威脅
節奏好弱
你玩快攻係抵死架

係煩撚到仆街 而家仲要有合體 威脅唔係冇喎

我玩控制
見而家zoo都落呢隻
未解到就比佢屈死左

我想下你地點估D 代碼
咩521 123 421

費用 攻擊 血量
多數D常見怪都會記得

暫時有無邊張傳跑出？
聖賊同獵仲未金頭，想升埋佢地

術法

冇人講Even Shaman?
用落好勁 搶場面贏zoo 又有低cost海巨人
新嗰張634又可以搵嗜血 傳說法術

你確定呢個係even？

用咗一陣已經係咁連勝

Zoo術，不了

抽到1費抽3

10費克蘇恩值唔值得合 ?

有冇改版後 雙數聖卡組SHARE

單數賊應唔應該放5費 傳說法術 合唔合好

有左mecha'thun之後
估唔到455呢隻大伏牌都有機會出場
用嚟磨爆自己牌庫

948牧嘲諷係唔係counter豬牧

Or 544死聲全場2傷

聽落唔錯
可以試下

heal zoo 天糊好撚勁
turn one: 132 coin 121 333
利申用緊mecha' thun

1個月不合卡,毋忘雙子帝王

慘痛經歷

鳩玩zoo都贏

個陣到底係點解由必合到放置

雙子有咩問題
假假地都出到一副cthun德同cthun戰

用455會連自殺方法都爆埋😂

Cthun戰都算係果個版本最多人用既控制戰
只係一開始雷聲太大

其實冇比人646嘅話
個combo要3張卡就夠
所以理論上齊卡就去得
不過咁撚多快攻…

冇玩一排 想知冇改版既even warlock仲生唔生存到

好難用姐
一定要抽左cthun先用得

長城德同哮斗薩係咪消失哂

長城德真係死咗
shudder仲有見過副

直頭counter meta添

Defile 清哂

太多combo
直接穿牆射死你

好奇問吓有冇巴絲玩緊apm 牧呀？齋睇片好似好很勁

首先你要係warlock
第二你都要抽到defile
Zoo真係亂玩都咁勁
基本上見牌就出 打頭 為目標

雙數術有55%抽到defile

我見人有落埋0費殺惡魔counter

eu top evenlock 有入
今日睇firebat講

好勁
但因為仲有德 zoo 同大量快攻好難頂到齊

最重要唔可以腦殘，轉數要好撚快

Trump，toast同 thijs玩到成舊屎咁 ，反而dog真係睇到呆左，聖盾加嘲都照破到，唔知遲啲會唔會有人帶呢幅打比賽呢

有公式背
洗乜轉數...

副

對快攻太弱 基本上對面玩zoo 已經投得，除非個meta好多control deck 啦

機械戰又幾好玩 不過節奏慢左d

呢個時間仲有快攻戰

一turn 得分幾鐘有時緊張起黎就唔記得嫁喇

奇蹟賊

kolento都輸到

zoo turn1/2 已經3,4隻怪 輕鬆
你嗰副見thijs玩得幾爽 抽到Hemet就完場咁濟

賊嗰隻+2+2怪 你打得慢少少
佢一上dk就玩撚完咁濟

好似暫時都冇話邊個職係隱藏職業

好少遇到戰獵

講真機克蘇唔會勁得去邊
要抽乾曬副deck太慢了

獵都有少少 機械獵

Rdu玩緊 秘密獵 帶544秘密機械龍

嗰隻好似野獸嚟

恐龍sor

係咪因為多左雙數術針對整走你張藍龍，所以難打左呀？

邊隻？

出一次就+2+2嗰隻

雙薩好剋zoo喎

Dklm 又中埋啲鳩傳說

美服？

唔記得咗講係亞服sorry

巴打換左未

未呀加我

真心覺得衰過未出果陣,個春個藍龍 ZOO 自閉機械OTK

見到隻野豬otk真係屌出黎

dog

野豬otk就唔洗用腦玩咩

睇完多士同狗哥教學應該都識用掛? BTW果副野豬還好 感覺上都要用下個腦點做COMBO,果D ZOO 藍龍 機械克蘇真係弱能嫁 藍龍同機械克個FEEL就好似對住多兩副戰吼薩咁,副ZOO就出怪係咁面你老母

其實你講到咁易玩咁個個都上傳啦 點解咁多人卡r5

講緊呢幾副嘔心 衰撚過未出果陣 唔係話易唔易上RK

睇親stream個個都讚緊而家好玩
係得你地彈

ZOO生物交換
OTK

睇片薩2.0

呢副令我諗起kolento玩既奴戰,但apm牧仲難過奴戰好多,佢仲要手腦都要快,狗哥不是人

有人整左個apm牧練習器出嚟，各位巴絲可以玩吓

打克蘇恩牧
阿洲CARRY

9點打到而家

咩deck

tempo薩滿

輸
控法
雙術
雙術
ZOO

術士輸預佢ZOO冇留青蛙

黎多啲combo otk deck
燒鳩哂你啲牌佢

你地有冇用deck tracker
我rank5打後想升rank就唔開唔得

戰士抽中爆爆有咩deck好玩?

咪機械deck
我見過單數機械
同普通機械

試玩左場otk牧得一張倍血,手速差啲唔夠

無
除非真係好認真衝前百或者玩好複雜既Deck
例如影印戰
最近都係各種試Deck
玩D 近乎無改版既Deck
嘲德 國王德 心火牧
中過上版衝刺戰伏之後
唔敢去亂合卡

其實每套都要用腦
講緊既係新version 令OTK太強勢

而家真係太多otk

副牧師cthun都唔易玩

我調番轉係無咁認真玩先會開
有deck tracker可以一路玩一路睇youtube或者做其他野

有deck tracker方便好多

通常做緊其他野個陣咁打個陣
代表我已經唔介意輸贏
所以都廢事開Deck Tracker
憑自己記憶打算

我發現左一樣野好好玩 呢家好好沖RANK 已經由12 > R4
戰士配爆爆博士 好好玩...
大家試下, 一絕

AAECAQcK0gKGzQKOzgLCzgL2zwKf0wLK5wL95wK49gKS+AIKS6IEkQb/B8zNAurnApvzAvT1Avv+AouAAwA=

近乎土豪戰，差dk同9費傳

超好玩, 一直升RANK 唔知點解好好贏, 唔知點解呢副打術士特別好打

### 癩撚左戰士
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 奧米伽組裝
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 1x (2) 亡者之手
# 2x (2) 斬殺
# 2x (2) 武器研究計畫
# 2x (2) 踏上征途
# 1x (2) 靈魂熔爐
# 2x (3) 盾牌格擋
# 1x (3) 魯莽揮舞
# 2x (4) 血刃
# 2x (5) 鬥毆
# 2x (6) 受損的機械劍龍
# 2x (6) 集結隊伍
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (8) 『天譴領主』卡爾洛斯
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 破怨斧
# 1x (8) 葛羅瑪許·地獄吼
# 2x (9) 推土機牛
# 1x (9) 爆爆飛船
#
AAECAQcK0gKOzgLCzgL2zwKf0wLK5wL95wK49gKS+AKD+wIKS6IEkQb/B8zNAurnApvzAvT1Avv+AouAAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

因為升rank我要計住d牌
仲會知對面好可能仲有乜牌要防
我靠個tracker贏幾舖

喺rank10打咗兩日，冇哂zoo
應該上哂rank5

join左幾日zoo
覺得張1C 如果係歐洲撚係必入
但好似我呢D黑仔就好似...

btw 自己改左一副zoo 大家幫幫手比D意見

### ZOO
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 1x (1) 血之小鬼
# 2x (1) 靈魂之火
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 兇惡幼雛
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 1x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 2x (4) 吸血蚊
# 2x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 2x (4) 鉤臂劫奪者
# 2x (5) 卑劣的驚懼領主
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
# 1x (5) 科科笑的發明家
# 1x (5) 鈷藍逆鱗龍人
#
AAECAfqUAwaiAtUDrwTKywKc4gLi+AIMhAHyBc4HwgifwgKbywL3zQKfzgLy0AL90ALR4QLv8QIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

張+22太勁
最順個下試過turn 4召隻+5+5既423

真心解佢唔到 如果佢仲要係後手

Miracle Rogue

### Miracle
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Preparation
# 1x (0) Shadowstep
# 2x (1) Cold Blood
# 1x (1) Fire Fly
# 1x (1) Hallucination
# 2x (2) Eviscerate
# 2x (2) Sap
# 1x (3) Edwin VanCleef
# 1x (3) Fan of Knives
# 2x (3) Hench-Clan Thug
# 2x (3) SI:7 Agent
# 1x (4) Academic Espionage
# 2x (4) Elven Minstrel
# 2x (4) Fal'dorei Strider
# 1x (5) Leeroy Jenkins
# 1x (5) Myra's Unstable Element
# 2x (5) Vilespine Slayer
# 2x (7) Sprint
#
AAECAYO6AgiyAu0CrwSbBevCApvIAqj3Auf6Agu0AYwCzQP2BIgH3QiGCYHCAtzRAtvjAqbvAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

打zoo 就狂解怪
打OTK 就變快攻
玩落幾順幾好玩

就算buff唔到分身果兩隻buff其他都唔差
除左2/1果幾隻無咁好之外
張卡上限高 下張都唔低 我覺得要放
就咁睇依副應該廢過而家主流果副
不過你覺得依副用落順d既話都無咩問題

heal zoo 真係幾屈
想上rank5唯有join them

我新手學野渣
係咩原因點解21果幾隻麻麻地

我講緊張+2/+2如果加落2/1怪度會比起buff其他怪無咁好
1/2/1果兩隻都係要個效果多 5/2/1都係 個+2+2效果唔係好發揮到
同埋2/1變4/3好多aoe都係避唔開
但係2血以上怪多2血既話可以避到好多aoe

哦 原來係咁
計埋呢d原來 真係抵我玩咁耐都上唔到傳
學到野了

仲以為講緊傳說法術個張

buff算係有得自己控制 要打左左邊嘅牌先

80金互射 seriouss#4179

我都唔肯定1C係講緊邊張

Added

Barbatos #41818

Barbatos #41818

80 Gold trade

岩岩用demonic project 換左領主俾對手
打到最後我得返6血對面隻zoo換領主打到我得返3血

我tap 左張sacrificial pack秘左對面

mechacthun 版？

邊張+22

最左邊牌+22

定兩邊手下+22

都話術1COST

好撚爽

.....

我最大隻係2千攻
部電腦有少少LAG
有時會定一定機

中左戰士金dk

ME2

dk

喺hearthstone Reddit 搵出黎 可以用黎練下手速

原post

apm咁少塵搞到個個都用

有冇deck?練完想試下

針鳩佢地囉 順便食埋ZOO同藍龍德

### 自訂術士# 職業：術士# 規則：標準# 烏鴉年## 1x (1) 冰川裂片# 2x (1) 狗頭人圖書管理員# 1x (1) 精靈弓箭手# 1x (1) 虛無行者# 2x (2) 吸血地精# 2x (2) 惡魔研究計畫# 1x (2) 粗鄙的魔胎# 2x (2) 褻瀆# 2x (3) 不懷好意# 2x (3) 嚎叫魔犬# 1x (3) 巫毒人偶# 2x (3) 石丘防衛者# 2x (4) 地獄烈焰# 2x (4) 弱效紫晶法術石# 2x (5) 卑劣的驚懼領主# 1x (5) 科科笑的發明家# 1x (6) 靈魂虹吸# 2x (8) 扭曲虛空# 1x (10) 『奪血者』古爾丹# AAECAcn1AggwhQPMCJfBAvHQApfTArfxAuL4AgvbBrYHm8IC58sCxcwCks0Crs0C980C8tACiNICgIoDAA==# # 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

係呼呢個?

長城同龍德都唔差

係呀

例如 ？zoo其實幾好打 起手唔好留太多生水晶 除非佢親王+勁順

藍龍德打zoo好難打喎

國王德見TOAST玩得好勁
一句講哂 合唔合得過 差國王同733換手牌
合
唔合

想問下

大家知唔知邊個網可以睇到 一副牌入面 有邊張無邊張勝負率變化

DONE

新手抽卡包投資一問~
想盡快追返進度..
有冇邊副DECK 可以推介下
唔想玩自閉DECK

揀果陣都唔覺

跟住見到無啦啦手中多左張巨人先諗點黎

之前玩開術都唔覺巨人係元素黎既 (淨係知薩果張超載巨人係元素）

改咗

有起手勝率 打出張卡勝率

點先叫自閉deck

唔玩自閉咪玩zoo囉

有無人玩過機蘇牧
見佢勝率竟然有~50%

請問玩ZOO 有邊PACK 要抽
岩岩睇又想玩藍龍德

有無人想食80金任, 唔駛互換
手快有手慢無, 第一個留完id好快d上game

打克蘇內戰有優勢
而且副嘢ok快
係會輸俾阿洲only😂😂

AcTuaLwA#3105

add左

THX BRO

亞服80互換

AlkaSetzer#4126

課乜/買乜卡包我都唔知
但每種卡包前十包有保底傳要留意下

青令近排開始玩爐石、？

以前哥哥打地地時代都未見你入坑

刁你派夠膠未
我仲早過你玩

即係種種都課10 包 就無死啦?

拎左保底先
之後睇你budget啦

拎保底都要8舊水..

散賣好撚賤
2/7/15 就係無10

最抵真係買AC算撚數
(唔計安全問題)

係課我一炮課晒 唔洗係咁比錢...
但係如果係無底坑... 好似遊戲王咁個令月出一次新PACK
我就HEA 玩算

買7包 唔中就用coin補埋佢
5款卡包+welcome bundle 1650nt

4個月出一次新expansion
正常咁玩就每次會儲到8000金左右
如果唔係咩deck都想玩下既話正常就唔洗係咁課

每一年都會出3個expansion，每一年4月standard mode都會退最舊嗰3個expansion

唔該晒
咁我課金啦~
THX

好似推左人落火坑咁

開晒...
最後既傳說

-大法師東安尼法師
-血法師殺而諾師
-泥沼之后
-龍焰之血-伯呃E
-世界之樹的嫩枝
-泰絲. 各雷萬恩
-蝕魂者.阿殺林那
-E雷特拉.風暴怒濤

唔夠玩單數騎...
應該點搵錢同搵粉塵最快

有樹枝
離你想玩既藍龍德又近一步

藍龍清泉

hsreplay個副無7COST降費?

次次對面落親 我都立即幫佢將條2費藍龍變惡魔

想喊...

好狗

我而家打雙數術咩怪都唔出

有一隻夠了 7費降cost 我成日有434都照落 降左隻434

有無邊張解得

改版初期唔好拆住
話唔定之後張傳有用

唔好改喇 解哂都係差好多先玩到藍龍德
睇下整唔整到副zoo出黎玩住先

有咩好deck推薦

zoo

大家記得唔好課金 唔值得

整左副好平既
係唔係日日解晒DAILY QUEST 就OK

YS

YES
日任其實可以友誼賽解
啲金你鐘意競技場又好
就咁買卡包又好

打競技場最好睇streamer 學下觀念先好入去
如果唔係齋比人劏

thank you

第一個

有ching玩單數賊用5cost傳說會斷線

2日由R15上左R10

我就係成功例子
i hate Zoo

2日
R10

我一日用big spell mage就15上左10，兩日幾前，e家卡r10,用乜都輸

可能打場數少呢,不過r10真係9打都上

威兹邦都上到啦

打場對手hold好耐都唔燒線 唔係斷線 即係點

屌 啲台狗真係垃圾黎
頭先無聊開TOM60229個台黎睇 諗住學吓觀念
點知佢咁啱觀緊一個RK4香港人 教佢應該點玩
個聊天室就成班台狗就係咁喺到洗乜撚嘢 垃圾港仔/習大大/R4下去 etc.
我睇撚到火滾 熄撚咗個台

咁易火滾我建議你少啲上網

其實係r15玩左陣 不過比zoo屈機
唯有合牌join them

你自己咪又係係到屌人台狗

應該係你果邊斷左線or hang左

其實講下笑，琴日都有教個港仔玩，個港仔好鬼幽默 仲成班台仔叫佢開台

tom個台係唔係收錢教佢玩

35美/h(好似係)

個港仔根本香港羅傑,唔開台好浪費才能

但我估r10上r5唔可以只用zoo
呢家諗緊Taunt Druid
見個stat 網話70%win rate
我試過幾次zoo打d taunt真係煩到仆街

其實有方法過

想問下有咩deck推薦
用過Maly Druid ,zoo , Even Warlock都卡住上唔到去

Win-Rate: 75%都幾勁下

冇啦啦 唱歌 笑到仆街

r幾？

傳說#300
目標#100以內

apm牧

btw 少快攻先用得 唔係就

我頭2日就係玩apm priest
而家太多zoo 打唔贏

單數控戰屌打zoo喎

用過
打otk deck毫無還手之力
天梯好似包剪揼咁

有冇得睇番 MISS 左

屌 岩岩玩賊出3/3/4+4/4/4塞6張蜘蛛入去
下RD直接抽哂6張出黎仲要蝕左張

痴線RNG

下...

認真架 ?

我見到好多

副deck本身仲有11隻
我諗對面同我一樣睇到呆左

藍龍賊好快做到otk，但對面一岀646就難打

你哋點睇POGO ROGUE
副嘢好似好勁咁

之前都講過 對比JADE德
無嘲無回血/疊甲=抗快問題

準備捱第三刀

呢個?

呢個單數賊黎

頭先用單數戰打zoo，BM到佢燒繩

而家玩控制deck見到對面牧師就可以投降

原來世界大賽WEEK 4台仔對大陸

香港對泰國

點睇機蘇牧

控術輕鬆秒

抽到666=WIN 但沉底就輸
除非有落任務 但落咗任務又唔夠快

抽到666勁快就齊combo